<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="en"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.2">Jekyll</generator><link href="https://ayty.org/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://ayty.org/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="en" /><updated>2023-05-22T11:02:15+00:00</updated><id>https://ayty.org/feed.xml</id><title type="html">AYTY</title><subtitle>AYTY - Laboratório de Engenharia de Software Aplicada
</subtitle><entry><title type="html">Aberto edital de seleção de bolsistas para parceria ESIG, Quark e AYTY</title><link href="https://ayty.org/blog/2023/edital_esig-quark_jun_2023/" rel="alternate" type="text/html" title="Aberto edital de seleção de bolsistas para parceria ESIG, Quark e AYTY" /><published>2023-05-21T00:00:00+00:00</published><updated>2023-05-21T00:00:00+00:00</updated><id>https://ayty.org/blog/2023/edital_esig-quark_jun_2023</id><content type="html" xml:base="https://ayty.org/blog/2023/edital_esig-quark_jun_2023/"><![CDATA[<p>O laboratório AYTY, do departamento de ciências exatas da UFPB, juntamente com as empresas ESIG e Quark, lançou um edital para a seleção de 4 bolsistas que participarão de um projeto conjunto. Os selecionados terão a oportunidade de aprimorar suas habilidades em um ambiente real de desenvolvimento de software, interagindo diretamente com profissionais das equipes das empresas.</p>

<p>O projeto, que atua nas áreas de desenvolvimento de sistemas para saúde, educação, gestão administrativa e gerência de dívidas técnicas, é voltado para alunos dos cursos de Sistemas de Informação e Computação. Não há restrição de período para concorrer às vagas, porém o conhecimento de programação Java e banco de dados é desejável.</p>

<p>Os bolsistas selecionados se comprometerão com uma carga horária semanal de 20 horas, de segunda a sexta-feira, durante o período das 8h até as 18h. Além de ganhar experiência prática, os participantes receberão uma bolsa no valor de R$ 800,00 mensais.</p>

<p>O processo seletivo será dividido em três etapas: preenchimento de um formulário e triagem dos alunos, entrevistas e uma avaliação técnica de um projeto realizada pela equipe da empresa.</p>

<p>O calendário do processo seletivo segue o seguinte cronograma:</p>

<ul>
  <li>Etapa 1: Inscrições - análise de currículo, até 26 de maio às 18h.</li>
  <li>Divulgação do resultado da 1ª etapa, 29 de maio.</li>
  <li>Etapa 2: Entrevistas, de 30 de maio a 2 de junho, das 14h às 18h.</li>
  <li>Divulgação do resultado da 2ª etapa, 2 de junho.</li>
  <li>Etapa 3: Avaliação técnica, de 3 a 9 de junho.</li>
  <li>Divulgação do resultado final, 16 de junho.</li>
</ul>

<p>O início das atividades no projeto está previsto para 3 de julho. As inscrições podem ser feitas através do link disponível no edital.</p>

<p>Para mais informações sobre o edital e inscrições, visite o site oficial do laboratório AYTY.</p>

<p>(gerado pelo ChatGPT)</p>]]></content><author><name></name></author><category term="edital" /><category term="esig" /><summary type="html"><![CDATA[O laboratório AYTY, do departamento de ciências exatas da UFPB, juntamente com as empresas ESIG e Quark, lançou um edital para a seleção de 4 bolsistas que participarão de um projeto conjunto. Os selecionados terão a oportunidade de aprimorar suas habilidades em um ambiente real de desenvolvimento de software, interagindo diretamente com profissionais das equipes das empresas.]]></summary></entry></feed>